[League of Legends] [390] S10 World Champion

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。
「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV
LOL 英雄數據資料

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

世界賽賽程

頭香

冇CLG份

係打得幾好 起碼有套路有諗法
但ad落後太多 打勁啲既對手冇得打

FREE HONG KONG
<show deleted message>

冇SKT份

帶我打

前面兩隻差少少收唔到死返轉頭已經

直播link未

下屆有

又留底粒膠想典

留石抽神up

ok

New age new generation

暗龍刀勁咩

當年勁

咁你肯轉走佢未

25597

冇而家啲勁野

我都冇

有TSM未

未

成班時代眼淚

花生

【蛋捲】2020打野超新星來了

冇世界賽打

文識5見左

???

尼馬COWB

LGD屎到==

????

尼馬邊個香港人

kaiwing==

COWB

訓左無睇幾點到SKT

岩岩打完

IMPACT仲打緊

WAWACWCAWCACWACWACW

=faker

Kelvin明白嘅唔好睇YouTube囉Quit YouTube囉你成日都會見到我㗎btw因為我有好多budget喺度賣廣告btw Kelvin我比一個建議你唔鍾意quit左YouTube佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多YouTuber靠我地依啲人賣廣告啲YouTuber先可以生存到你知唔知道啊Kelvin得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左YouTube佢因為我可以guarantee一樣野你會不停見到我嘅唔好問啲咁幼稚嘅問題我唔知我啲廣告煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都要skip自己因為當你睇夠5秒就會charge我啊嘛咁我嗱嗱臨快啲skip咗佢冇話你呀我都skip到手軟但係點樣你識唔識做生意啊點解會一個名牌人走出嚟因為多人識呀嘛係咪？如果你唔明白呢個道理我相信你唔係點做生意嘅人嚟唔識嘅可以學得唔得Kelvin唔鍾意YouTube嘅可以唔睇Delete咗個app佢好唔好呢一個係Uncle Brian俾你嘅建議you don't like it quit it don't complaint唔好喺度

唔見左49樓

2077會唔會又比國人大牛侵占

47303 進入組隊房間
47303
259
: 未
47303 離開組隊房間

唔見左邊有得笑

花花好人黎

點解

km買軚未

259

搵人救下7SS

你同佢diu帶返佢上贊

不了

力狗好衰

?????????????

張圖你貼先

?????????????????????????????

gundam -1 打陣

幾百萬個人 只得一個吸引力 完全是零分
最低等 所以第一名是我 你那裡及我襯

酒仙

如果你係一個假膠

打唔打

2020邊個會上當

25 -1

係第二個po見到暴龍分裂國家 舉報了

快

45120

5538

km買x1fc未

gundam -1

WA

好

打機-10

我正式宣布

屌晒你地老母

應承我

正視聽

核彈

推上國際

冇人講

打機未

嚴正聲明

話事

WAC

31655

608大佬

自問玩得唔差 有銀牌實力

系

wac-1

++

遲左了

你sy黎?

見到JANNA就唔開胃

個個讚 nosay

我頭髮長過長毛

sy都係咁講

我撐巨 佢唔撐

撐佢一腳落城門河就有 !!

獄天好玩

自私玩開唔開心

頭髮長長 心地善良 果然冇錯
你幾黑心

我呢我呢

#569
ALLMIGHT
•
2020年9月23日 15:15:19
小弟由細到大成日搏咀 唔駁就身痕 所以想借連登呢個平台去發表一D 講完出嚟 會激死屋企人的說話 亦歡迎一眾連登仔加入一齊搏 唔講咁多 即刻搏咀
願榮光歸香港？
我就話
願姊姊歸文識

OK 你咁講唯有反巨了

你本身反緊

原本撐 你話我反咁唯有反了

gundam -7巨

侵侵得300幾個人睇 輸俾拜登了

侵侵告急

想打機

Ok 幫我打公會

吹左雞...

55

攬炒

47303

夠膽就唔訓打到聽朝

即刻唔覆 知咩料

屌你老母

笑閪?

係你地逼我做25

訓晒啦D FD....

我要做撈PO第一25

第一個搵你開刀

我無辜的

成個PO得你抵死....

但你連PS4都冇 想-1你都-1唔到

少一個都有106

是但打得啦 鳩出都一百五

準備抽埋CGSS做全婆俠未

有人打機未~.~

G

天生g

3:07
武漢蝴蝶兒

wac

白3

武漢花9

鑽石式話事

白金下剋上

金牌仲好

台未

力狗

gundam -25

點先同到私影打機

想見你想見你想見你

想話事想話事想話事

12784

點解電王咁鍾意隻貓

天生G

落自己

嘩DIU

開台未

法國好多人捕住大家姐開po

7巨台未

文未

OFFLINE

點

出租女友個男主角廢到

2538

我就是鋼彈

睇到ok燥

優美歌聲未

好毒

lgd幾屎下

細佬今日生日
有無手足同我講句生日快樂

和諧號++啦,講咁多把鬼

7巨4區未

CALLG慶祝吧

文識生日快樂

佢唔台

支持7巨
最愛力狗

暴動未

想睇巨台

有尼馬隊

想睇腎台

想睇佩台

尼馬未

以前成日上個中學同學屋企,佢老豆收埋好多av,平時下晝返晒工無人喺喥,有時會開啲av出嚟一齊睇
通常睇到慶烚烚都係各有各J咁,有次無聊就話不如鬥快J,輸咗請食tea
之後玩到無嘢好玩又試過交換丁鬥快
有一次睇睇吓av播緊69,話不如試吓係咪真係做到個動作,跟住發現玩69又睇唔到含你條友個樣,同俾林志玲含根本無分別,只係自己個口多咗碌J咁解

利申:非gay玩69硬過鐵

想睇花9台

想同腎交換丁

你同文識成日都係咁

冇台睇

酒仙 有巨台叫我

49000

贏喎

4424

MHR未

6草幾勁 all in艾希

6草/8武

peanut向kakao老師學下野啦

8武好廢
草勁d

4射4condom幾勁
雷玟同葉燼好撚揪得

電文係幾屈 斬幾下死哂

塔龍個套都好似幾勁

弱智game 求其跟住個輔助程式出棋=鑽

曼年弱智d

3分已袋

湘湘勁撚正

直接頒個英超冠軍比你隊49000咪算

90+10'

睇台未?

巨未開

唔係台?

都係酒仙

YUU儲左幾萬分點用最抵玩。。。

釣真心膠黎講
大家姐都算勁

唔幫推?

切爾西幾好笑

切耳未

車毁人亡

見到車路士一字排開，其他隊球迷有無種酸溜溜既感覺！？

我閉上眼睛 貼著你心跳呼吸

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

巨槍

你槍我咪槍

ToNick - 聖誕歌 Last Christmas MV

食5食宵夜好

食

要變腎仔了

電王=bot

學電王

準備同腎仔做撈PO雙肥

Come on james

wac sleep

wa

出租臭雞幾正

wac wake

單雙++

7巨金左未

點解香港近10幾年d建築物可以起到咁L核突咁L濕鳩...?

十仔圍爐區

美國24歲色女助教誘少年上5次床 傳私密辣照…美到媽媽以為她是同學

Is

凱晴着熱褲

想淫佢

米色拉

俾個頭你掃

賭horse

睇到我孛力走已口左我扯哂旗！扯到硬哂！好想同佢發生關係瘋狂奶Lin！瘋狂奶閪！盡情交配！盡情做愛！日屌夜屌！不停抽插！屌到啪啪聲中出內射！射好射滿！一定要受精！一定要懷孕！母親節快樂！
好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌好想屌超勁想同佢埋單配種呀！！！

horsehorse

母親節快樂！

父親節快樂！

條片幾好笑

男主仲廢過7巨

抵你冇女

Mean撚到

做咩偷我圖

台都冇 講經

力狗 已離線。
在台主troll鳩人/被troll鳩時請大家用力百屌幫助台主成材
力狗 開台時您就會收到通知

在台主troll鳩人/被troll鳩時請大家用力百屌幫助台主成材

mo

未睇哂 女主

除左個ex 其他女角都正

Ex真臭g黎

Ex勁撚腹黑

結尾真係睇撚到燥

未睇 咪爆

未爆

唔係有2咩

想睇鮮血之結末

冇睇 GOOGLE劇情劇透7巨先

米25啦

已封鎖會員 - ALLMIGHT

是

冇爆 話唔定你睇完個結尾好開心

已封鎖會員 - 5538
好似想爆

冇爆 咪

想爆

電王唔台棋

南京大屠殺

gchi國人

支持中國隊為我地中國爭返口氣

解放香港时代革命

大家姐原來係架仔

南京沒了

東京大屠殺

陳同巨優美歌聲

隻黑波E完先Q都暈到人
支那狗又用bug

BJ都大兩隻啦

不嬲都得

都無 你盲

以前肯定唔得
唔知邊版改過

BJ大兩隻得唔得

去哂睇比賽我話事

is

45120 WAC

5538 SEC

話事啦

你 贈 我 體 溫 我 贈 你 興 奮

天生G位

天生98位

天生25

瑠夏醬

公主唔毒?

我係

墨醬都正

公主正

未到米爆

麥炸98

成個FD LIST得98有水著暗魔女

咩黎

無

98有女

Lgd

祖國又贏

peanut同kramer廢啫，芝麻人無輸！
芝麻又贏

國人廢到弱智

芝麻人都睇唔起lgd

暴龍哥係咪喊緊

冇撚用的

PAD IN 2020

PSG

C大大

一出嗰陣就真係勁到誇張
依家得啖笑

LangXD

損手

鑽石損手爛腳

wacc

我勸他們不要購買3090

咁就話左C

111

Gundam -1

=.=

又想-1人

信不信好

無法進入房間
4/4

Wait and dc

SY又撚狗

SY

我都岩岩由鑽4跌左去白3 唔驚

2021都就到都有人上當

你D分同隻驚一齊崩潰左

打緊啦

我城

我話

叫廁上水證明先

咁姐係做鳩我姐！

FULL左 唯有自己玩

我想用好部獄天

唔好害人啦

好撚型

法國自己係萬能型既機C

你招特射有沒中過人

有 少

要同到你打機仲難過要7巨唔25手足
下次玩係咪一年後

會唔會太樂觀

同買六合彩一樣都係要個希望姐

我好過7ss 好多囉好唔好

多一部PS4咁多囉

有品好多

好難先搵到你

巨台粵語排第一

放左習近平唱歌多左兩個follow

lm

利9

李贏十城

食戟好睇

你樓上都係利9

終於肯完 咪幾好

棋

星期一哭能左

話事了

係

@98抽拳皇

話了

英超｜傳車路士一名球員 遭同市宿敵阿仙奴球星「笠綠帽」

齊柏林熱狗

moto

咁核突不了

想放工睇半澤

好 咁我都不了

親友WAC

趁你未放睇完劇透先

5石機抵抽牙

回埋呢下唔入撈po直至睇完為止

一齊睇

學埋電王D野

半澤做完

半澤最後原來

Ar

#592唔見左

WHATSAPP你

blk左你先

米劇透

半澤死左

屌你老木食屎狗

死晒

ARAR

直樹死左

日本沉沒

劇透今晚阿狗輸波

AR

東京地震8.0

有無人睇左winnie the pooh

個POST叫英雄聯盟全撚部留言都唔關事

真 冇人答到我幾點有tsm

禮拜6小組賽先有
而家打入圍

巴打

我愛英雄聯盟259

CLG幾時打

上面班垃圾仲係到討論100%中資既垃圾GAME
有冇尊嚴?定係五毛

Tpa有香港人？

用天能返s2

水原正d

GCHI 5GAY

有冇人答到我點解仲繼續開lol個名傾10頁都唔知有冇一句關於lol既post

更科樓下世界第一

淨化解唔解到牙叔招大

咁就正正經經開第個名啦
100%中資GAME名做宣傳

#420
KS_Sona
•
2020年9月27日 16:56:14
隻黑波E完先Q都暈到人
支那狗又用bug

第17頁有

改左名仲點捉D玩支那GAME既五毛狗

撈舖唔講撈

我話事

KS_Sona係知名25狗 請善用不推文回覆

我屌晒你地老母 全部人同我傾lol

講咩關你撚事咩

同我推到上熱門

今晚AR得5得ga

你咪開個po傾撚飽佢

客家人同潮洲人打邊個勁d

有隻翼叫毁利安 你諗諗佢

只要有一句唔係傾lol就死全家

GCHI文識

扑頭仔打晒

傾中資驚死全家啦

客家人前期屌打扑頭仔

得

C9空軍？

時間人勁5勁

文尼今晚會咁做

無女勁啲

LOL內戰 -10

咁能串?

-9

我都無

你食埋人條女

7ss有

sy都有

有冇人答到我點解果兩條友入黎掉低兩句又唔係傾lol做乜

-1就有

想瘋狂傾撈

我最鍾意傾撈

仲有射手足

新英點玩的

返屋企睇半澤直樹 再睇利物浦比阿仙奴大炒

1212隻手

TL勁能到

衝入去開大

還返個po俾人啦

無人認領

大清首席粉絲暴龍呢

li li

爆破緊日本公司

gundam -4

傾撈 快

傾撈-4

幾時執

喊jor

2021

英雄聯盟活動點擊區

半澤直樹劇透區

5好

快 唔好理44318

電259

2個鐘後我再入呢個po 已經係睇完半澤既事

有冇人可以PM腎仔電話比我

pm埋地址俾你了

唔好啦 驚去到比佢一拳打死

玩原神未 撐祖國GAME

佛州醫生因觸診讓病患射精而遭槍擊

今日貢多post攻擊齊柏林

原神-1

圓神

眼訓了

點解唔係玩原神

點解TL要做D損人不利己既事

又回到最初的起點
呆呆地站在鏡子前
笨拙繫上紅色領帶的結

渣渣兵

半澤Team Kill教學區

8點話事

過左了

唔怕劇透了

你有找文識的自由 我未夠他得天獨厚

返左工之後終於明點解有咁多港豬

哭能左

好彩我冇工返

仲要冇PS4打

lol7SS

鐵觀音珍珠奶茶半糖少冰

sy -1 -4

#742唔見左

凱留醬都扑=.=

好恐怖

甲由夠恐怖

雕梨哥斯費

膽小如腎

投腎忌廁

嚇撚死

希望係出PS5之前有機會同到SY打機

lullaby

玩唔返APEX

CS台未

沒有

+MEI

atv x li
聽朝早餐錢

對曬

富咸

咸左

又要入錢

轉帳服務

3點仲ar唔ar

ar

睇埋個陣先

成個月糧推落lili度

買ar的傻仔又要入錢

買和其他又提款服務

0:2 98提款服務

CAW

za warudo話事9秒

123456789

米燈啦

無人

利物音

文尼

遲左買 想致富 想問點部署

又話台 @文識

DC LOR

,正

買左1:1
唔好再入thx

收爺
完場先

大白

原來係你

我仲有買兩邊2:1 你AR 你大白

白衫唔好波

達俾人睇穿曬

咩話3:1

buy jor猁

Thx

達蛇次次都咁踢得唔得ga

傾撈未

拍定手先

??

?????????????????????????????????????

??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

撲都唔撲下 阿狗收哂錢

我D錢呀

講左3:1你唔信

俾佩佩燈輸哂

女又冇鑽又冇PS4又冇錢都冇埋

利物音又贏一場

啞妹邊到正==
水原世一

早錢$$

係我了

收爺啦 日撚日係到燈

完全封鎖

寧 願 天 去 收 我

52571

屋企26唔洗錢 公司附近車場550個月
學26好不好

港豬po有5千正皮 反了反了

我的訴求是上班

#16
廢清🚬
• 9m
認撚住依15條含家產 又賣港

原神++

有冇人carry bo3
小妹有36D

++++++
崔孝定

+

千萬不要對7ss抱有太高的同情，他們現在所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

呢到D手足好能25

清完龍位河道居然放龍

賊喊捉賊

係我未

想點

原神＋＋

VIP13戰力一千萬 ++

大神帶飛求上車

俾你燈哂我D錢

$$

開台訓覺未

想好似黑崎咁揸腎個袋

傻能左?

做咩扮我?

仲有5gb data 點用晒佢好?

爆破cover未

同囡囡FaceTime

囝囝ok?

打緊飛機

巨台未

5la

Rose

典解

ma

NMSL

難 道 沒 話 事 太 耐 感 覺 都 追 不 回 來
試 圖 再 努 力 話 也 顯 得 不 自 在

開住原神睇習大大唱東京喰種

你 快 樂 過 生 活 我 拚 命 去 話 事

幾時死

成部電腦裝滿晒習大大既相
比原神偷資料都5驚

點睇球證都話拿卡miss球單刀可惜

拿卡廢到 賓周馬都勁撚過佢

賓周不嬲勁==

想 念 是 會 呼 吸 的 痛

萬古一帝。猜中國領導人物

梁文識

其實你婆婆

@98 轉珠未

大和田幾似腎仔

交狗

人妻正到

禾系廢材

我懷念的

想哭

98協力嗎

冇隊長

屠習寶刀點擊就送

快!!!

+++++崔孝定

同巨要失望了

我 也 知 愈 是 幻 想 不 准 想 你 更 記 得 起

沒有PS4也可以玩原神

咁靜仲唔話事

睇完出租臭g睇咩好

魔王學院的不適任者
炎炎消防隊

幾時有TSM

9下午
估計時間

TSM
對

Fnatic
WORLDS
BO 1

98有咩動漫推介

今季淨係睇左ptgf同埋re0

書記都唔睇

排球少年 最好睇嘅運動番 沒有之一

地縛少年花子君

講乜9的

金城武幾似腎仔

屌你屎忽?

????????????????????????

今季剩係有睇RE0
有咩好睇

鬼怪野

PTGF幾正

冇女唔想睇

睇唔睇都無
咁咪睇下囉

25

文識又25

7SS SY MANKNOW
撈PO 3大25

涼

巨台呢

唔台十場贏九場
一台十場輸九場

支持 咪比力狗睇

唔輸台黎把撚

咁唔台了